77警察濫暴證據集中串

大家有咩有用o既片/相/wt ever有用o既野
放入黎比多d人back up
順便方便文宣做野
係屋企睇緊live就快幫手當幫下前線

香港黑警打人 撩人隻秋

by
(已backup)黑警打人 撩人隻秋

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

根本就係班狗想搞事，睇佢一早D佈防同小動作，搞唔到D咩，之後就高調搵隻英國犬走去花園街，馬上就封後路包抄人

(已backup)黑警打人 撩人隻秋

24樓

見到有back up串
但好似未有人放集中上黎
其實有無其他集中串
太多post

班狗以為講句「唔好阻住警察做野」係無敵

嚴重懷疑黑狗想搞軍政府

可以將黑狗暴行全球登報

全球登報巴打唔該入一入黎

執行職務係唔駛出示委任證

PC仔冇家教
指揮官冇撚用

執行職務唔駛出示委任證

【記協請入】旺角記者被警察危險對待實錄

文字
〔12:00〕西洋菜街登打士街交界被驅趕到彌敦道
從直播中 見到警察追住記者
當記者問到 係咪去到彌敦道就完 警員又唔回應
令到記者好似變成示威者咁要設防線

〔12:11〕 在場大部份都係記者及議員譚文豪
警察將記者定義為譚文豪支持者
試圖用依個方法去驅散記者 但現場記者大部份都著緊反光衣
此舉對記者人身安全受到威脅
（根據現場記者所指 在場只有兩至三名口罩示威者 剩餘九成都係記者）

〔12:16〕 在場記者所見已經冇哂示威者 只有過百名記者在場
但警察繼續喧嘩 要求記者及議員離開
基本上 警察已經拎返大部份馬路 逼左記者去家樂坊附近
但記者不是示威者 警察係冇權力咁樣做！

〔12:20〕 警察再次向記者表示要離開立刻離開
因為警方要清場以及設下防線
所以多次要求議員及記者離開
並指出會以清場方式對待在場人士（約百名記者）

〔12:23〕 警察突然發爛 向記者朋友呼喝
警察為進行佢地既政治目的 將記者推向議員附近
完全漠視記者安全 係好逼既情況下記者係十分危險
記者係有可能會出現人踩人情況

〔12:26〕 警方又發爛 不停以長盾向記者！
因警方在剛才與兩名議員（譚及區）討論 警方拗唔贏發爛
不停推進在場記者
在場只有記者及議員 係唔明白點解記者要被警察如此對待

〔12:35〕 警察叫記者唔好再行一步 否則警察都會再推進
有人問點解岩岩先打在場記者 以及用盾夾記者
無一警察作出回應！

黑警不放示威者離開
(已backup)黑警打人 撩人隻秋#24

集中哂佢
一份監警會
一份登報

果然係記你老母
真係痴撚哂線
黑警

推

中共以警施暴政
插贓嫁禍樣樣精
港警法治聲掃地
人身安全無保證

新遊行口號作大賽，令警察變節

集中哂佢一份監警會一份登報

pish

以後遊行示威都應該去油尖旺搞，睇得出油旺角班警察好開心好興奮！